有無人知邊到仲有得原價買golf le fleur one star

遲撚咗 炒價好撚貴

仆街炒家

第一日出又唔買
之後補貨你又唔買

炒價幾多？

放米色 us8